世紀難題 墨爾本 vs 悉尼

Melbourne 被稱為澳洲文化之都，具有歐洲氣息，好似澳洲既倫敦
Sydney 為澳洲第一大城市，被稱為澳洲既紐約，十分繁榮

如果只可以揀其中一個去七日旅行，你地會揀邊個？

二揀一就 Sydney啦, Melbourne玩三日都夠, 但如果有Brisbane揀我揀Brisbane

其實依兩個城市都好好，所以好難選擇

人在悉尼 千奇咪黎
你黎左會發現係另一個亞洲
超多亞洲人同city 冇咩英式building 完全唔似外國

Melbourne 個city 就英式好多
做人做狗自己諗啦

有朋友去sydney exchange 都好似話去左中國咁

Melbourne

Sydney勁多唐人同埋痴線佬

痴線佬？

文化氣息黎講一定Melbourne

周街指住人黎鬧/搭火車撩人打交
平時香港/melb都有不過sydney就成日見到
可能我黑仔掛

Melbourne

Sydney